二手居屋置業成本

25年樓，550萬，9成按
月入6萬，要準備幾多cash?

120-130萬

55-70萬首期，16.5萬稅，1皮律師，5萬5 佣金，30-40萬裝修

550 m 因為連登行規是這樣的

你會不會認真咗？？

一個人搵6萬仲駛上連登問？

好有趣呀你

白表？ 邊到有咁平既二手居屋？

可能兩公婆夾埋6萬呢

大西北，或者遠離黨鐵有

你二手未補地價?
如果係已經25年樓齡，唔經壓測你要比3成首期先可以做25年供款
如果一定要9成按，供既年期可能得15年左右(無壓測下)，但可以問下銀行做壓測試下得唔得既
不過呢個係我兩年前問中介既答案，而家唔知有無update

正常都做到(按保)